台灣太太認識丹麥男6天閃婚被狂酸

異國婚姻時有所聞，不過若是交往短短6天就閃婚，應該難免會引起大家的關注。近日有對異國戀夫妻於YouTube頻道「丹麥先生X台灣太太」釋出影片，透露彼此認識短短6天就閃婚的經過，沒想到卻引起大批網友嘲諷狠酸，台灣太太昨（17）日於臉書po文反擊，強調自己用了7年的時間，讓自己從「醜小鴨變自己心中的女神」，而且也用這段時間更認識、了解自己，「當對的人一出現，可以馬上發現。」她更向看衰的網友表示，自己現在的人生很美好、很幸福。

近日有對異國戀夫妻「丹麥先生X台灣太太」影片在網路上爆紅，因影片中透露2人透過交友軟體Tinder認識彼此，2人首次見面喝咖啡聊天後，第2次就約會看電影，沒想到第3次見面時2人就直接登記閃婚，前後短短交往才6天就決定步入婚姻，引起許多台灣網友熱議。

多數台灣網友都不看好這段婚姻，甚至留言狠酸嘲諷2人，「到時候發生了甚麼事記得提醒我帶爆米花回來看」「究竟會不會變成丹親媽媽呢？讓我們繼續看下去」「究竟巨人結局還是你們先結局持續追」；不過也有不少民眾獻上祝福，「雙方過得開心就好」「能相識就是緣分，正能量加油！」

針對多數網友的冷嘲熱諷「ㄈㄈ尺、CCR女台、愛洋腸」等等，台灣太太昨於臉書po文反擊，指曾被渣男騙過、借過錢的經驗，這讓她痛定思痛，決定要好好學習兩性感情的知識，也透過7年的時間讓自己從「醜小鴨變自己心中的女神」，而且也用這段時間更認識、了解自己，「當對的人一出現，可以馬上發現。」

丹親媽媽

台灣太太表示，只是這回剛好透過Tinder，找到了對方。最後她向大家表示感謝之意，「所有人生夢想都達成的開掛的人生，因為我曾經超級無敵努力。台灣太太在此，謝謝大家的關注。我要繼續找我老公撒嬌了，掰掰。」

洋腸

左眼見到鬼

鬼佬口味真係唔同D

佢就正啦
老公成個reus咁

見面5秒就

如果一樣 你得番美極食

3秒結合5日結婚

得個7日 有幾愛者～愛咪愛佢啲錢
衰啲講句係咪佢老公唔死嘅現實版

其實酸人嗰班反映咗佢哋以為鬼一定好
而家都有好多游手好閒嘅鬼喺亞洲搵食，
之前仲要話有個法國佬係殺人犯但喺香港結婚生埋仔

認識自己都要花七年了 為何認識別人只要六天

我覺得絕大部分人都唔係酸，而係識6日就結婚實在係太離奇。就算同鄉住隔離都係咁話。更何況係外國人更加難check佢background。

「所有人生夢想都達成的開掛的人生，因為我曾經超級無敵努力。台灣太太在此，謝謝大家的關注。我要繼續找我老公撒嬌了，掰掰。」

點解同鬼仔結婚就係所有人生夢想都達成的開掛

咁似個套左眼見到鬼
7日結婚之後死左

冇錯 我係講緊呢套戲

睇錯咗做「被狂毆」

佢老公 = 萊斯 + 利雲度夫斯基

洋腸真係正

丹麥護照
一個普通台灣人
可能要兩三代累積
下一代先有機會做到北歐人
依家直接做北歐人仲唔係夢想達成